牛油手根本就係天生

無論玩籃波定足波都啜唔實粒波，可以點練

多啲撐開隻手 揸啲揸唔實既野 尤其係籃球 我中二個陣有打波 係咁想用一隻手揸實一粒波 隻手大得勁快我17x 隻手同180既人一樣大

如此細膩技術是不是天生

128去維園
香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

黐d AA膠係手掌同腳面度囉

足波關牛油手咩事
樓主hand ball 直紅啦
唔洗踢 出場抖下啦

守龍啊

買對好嘅手套就會有改善我以前都成日甩手但買左對貴套就有改善，同埋開波前多啲掂下個波拎球感，不過最緊要有自信你一驚就無得搞